覺唔覺班動漫撚真係好on9

嗱我就唔係針對某一個國家既動漫撚既 我呢個指控係全球性既 根本全世界既動漫撚都係on99 生勾勾既

屌你我得閑look下連登 look下facebook 耐唔耐就見到班傻鳩又整左個咩十大最XX既動漫角色 XX你就自己代入D野啦 就係一D形容果D角色既形容詞 D表仲整到好撚詳細 講撚哂D分析 好撚把炮咁撚樣 大佬呀你地知唔知呢D角色係假架 D能力根本就由得D作者係到亂吹 佢地作者要做既就係要令到個故事流暢喳嘛 就算話大雄有一日吸收左天地日月精華 變到好打過葉問你地都吹佢地唔漲架啦 整個咁既表真係有意思咩

好咁我當佢地係真係太無聊先打個表出黎消磨時間 娛樂下大眾 咁我都可以一笑置之 但係屌你班on9仔好似食撚錯藥咁 D留言到竟然有罵戰 內容都唔難估啦 咪又係屌鳩個表點解冇邊個邊個佢地中意既角色 跟著又懶係理性咁係個本身唔理性既topic上面討論 班友應該睇柯南睇上腦 個撚個都係到嘈邊個邊個先應該係個表入面 根住又屌哂人地老母咁 討論呢D野討論到佢地嬲成咁都真係辛苦哂佢地 我見到佢地咁我真係唔知好嬲定好笑 我如果第日有個咁既仔 我真係即刻會嬲到屌撚爆佢老母

仲有冇咩係D動漫撚先會做既on9野 求集思廣益

你叫嗰啲邊個金庸角色好打啲post嘅巴絲如何面對

龍珠 叮噹 行運超人 一拳超人 邊個最好打

可以入黎討論下

見一獲笑一獲

夜神月都冇?

覺唔覺班運動撚真係好on9
嗱我就唔係針對某一個國家既運動撚既 我呢個指控係全球性既 根本全世界既運動撚都係on99 生勾勾既

屌你我得閑look下連登 look下facebook 耐唔耐就見到班傻鳩又整左個咩十大最強既XX運動員 XX你就自己代入D野啦 就係一D運動名 D表仲整到好撚詳細 講撚哂D分析 好撚把炮咁撚樣 大佬呀你地知唔知呢D人打假波架 D賽果根本就由得D老闆係到亂做 佢地老闆要做既就係要令到自己係賭盤上面羸錢喳嘛 就算話南華有一日比左一大堆錢 打羸外國強隊你地都吹佢地唔漲架啦 整個咁既表真係有意思咩

好咁我當佢地係真係太無聊先打個表出黎消磨時間 娛樂下大眾 咁我都可以一笑置之 但係屌你班on9仔好似食撚錯藥咁 D留言到竟然有罵戰 內容都唔難估啦 咪又係屌鳩個表點解冇邊個邊個佢地中意既運動員 跟著又懶係理性咁係個本身唔理性既topic上面討論 班友應該睇波睇上腦 個撚個都係到嘈邊個邊個先應該係個表入面 根住又屌哂人地老母咁 討論呢D野討論到佢地嬲成咁都真係辛苦哂佢地 我見到佢地咁我真係唔知好嬲定好笑 我如果第日有個咁既仔 我真係即刻會嬲到屌撚爆佢老母 但我係唔係都屌爆佢老母架啦

仲有冇咩係D足球撚先會做既on9野 求集思廣益

係on9 但唔係呢方面

我抄人post砟 唔好咁喇

配合返樓主篇文啫

毒撚連上連登都要比人批鬥

好咁我當佢地係真係太無聊先打個表出黎消磨時間娛樂下大眾咁我都可以一笑置之但係屌你班on9仔好似食撚錯藥咁D留言到竟然有罵戰內容都唔難估啦咪又係屌鳩個表點解冇邊個邊個佢地中意既角色跟著又懶係理性咁係個本身唔理性既topic上面討論班友應該睇柯南睇上腦個撚個都係到嘈邊個邊個先應該係個表入面根住又屌哂人地老母咁 討論呢D野討論到佢地嬲成咁都真係辛苦哂佢地我見到佢地咁我真係唔知好嬲定好笑我如果第日有個咁既仔我真係即刻會嬲到屌撚爆佢老母

想做潮文..?

慳d啦

我諗喱個topic會好傾啲 始終同一個作者

真心咁覺得